真心想放棄

香港人善忘到一個地步令我懷疑其實香港人有幾想贏。

受傷既，被捕既，全部被拋諸腦後。

五大訴求我唔要喇，求下香港人去救反被捕既人啦，真係好簡單架咋，至要你地肯出現就可以喇

我勇武既做過，街站文宣都做過，到琴晚留守係機場，得幾十人都繼續留，係咁有人話禁區點點點，班狗點點點，話好危險，最後當然無事，我地無嬲過所有5點6點或者反左機場再走過既人，因為白色恐怖，令好多人卻步。

但我地凌晨四點嘅時候有班唔甘心，好想贏，對香港人有信心既連登仔女，傾左3個幾鐘，想開一個POST去停止對運動不利既風向，開左一個Post, 希望朝早同下就可以見到大家再返反機場，齊上齊落

宜家，人呢？

若果香港人金魚腦到只有一日記憶，一晚既憤怒，咁仲要有幾多位手足自殺，有幾多隻眼比子彈射中，先到勝利既一刻？

說好的煲底再會呢？

人呢，去曬邊到？

仲要有幾多個手足犧牲

人呢？

出去 唔好涼冷氣
我放工到

肯出現就可以喇

721

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

連狗幾時限P牌出帖

冇哂人了

出黎啊自由西

冷靜，好多人唔可以每日罷工
收工會出，唔好放棄

唔係日日都可以請假嫁...
收工就來啦.

可以涼,入機場涼

推

應承你 收工來

呢個post睇到返工對香港人係最重要

機場嘅人全部上離境大堂南北面
呢度根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講
竟然俾人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地有一班人係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

一樣
琴晚一個人坐埋一邊開post叫人再入機場
推唔起post 留唔住人
早走唔緊要
最緊要係要再返黎呀

所以罷工冇咩可能做到

收皮啦，分化撚

又話還眼，眼球都未有一隻就走，得把口

解散軍仲要鬧返留守嘅人轉頭，用「好擔心你哋」「已經贏咗」趕走後援、孤立前線

好想由得香港人承受自己嘅選擇，為佢哋傷亡一啲都唔值得